係香港出農夫車會唔會不切實際？

雖然外形好正，Ford Ranger, 但係家庭車又大架得劑，搵食運貨又唔及Hi-ace, 越野功能又有幾何用到啊
有冇用家講下得

留名

正正係我鍾意果架 個外型真係好正

我都好鍾意，但係一諗到實用性係香港又真係麻麻

我好想要hsv maloo r8 lsa
係香港渣一定型到不得了

型到核爆，好有佬味

不過都幾唔實際，有錢又想型嘅話，我寧願出部defender

好似都係有十五年死期

的確 載野冇貨van咁多 坐又唔係特別舒服 又冇山你爬...但係個樣真係好正嘛

真係鍾意既唔洗諗咁多

入地盤做啦

香港，X3, CX-5, RAV4, CRV 都已經夠做

Forester 要三佬有鼻哥隆果隻, 正

出2仔就15年，好似係

農夫車都係要2號牌出車

咁鬼大架車，又冇沙灘你飛，又冇野你越，又大咬
香港車位位又細又少，辛苦自己架姐

最憎依類車

大咬都講得出

油渣黎講算大咬
但都算平
最仆街係泊位